Boris Johnson 與肺炎之心理戰

雖然個肥佬奶共
但如果佢死撚左我地係咪應該登報悼念？

拉攏更多國際聲音

佢死左
果個代理首相 仲奶共到仆街

佢咁都叫肥佬？

日落國

失傳多年既公子獻頭

呢個先最令人擔憂
條龜頭佬共諜級別

奶共應該死

兒登仔一到店，所有喝酒的人便都看着他笑，有的叫道，「兒登仔，英國武漢肺炎確診及死亡又創新高了！」他不回答，對櫃里說，「溫兩碗酒，要一碟茴香豆。」便排出九文大錢。他們又故意的高聲嚷道，「英國首相玩群體免疫玩到入醫院了！」兒登仔睜大眼睛說，「你怎麼這樣憑空污衊群體免疫……」「什麼群體免疫？我前天親眼見到英女皇逃到溫莎堡，九秒九走。」兒登仔便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「群體免疫不能算失控爆發……群體免疫！……佛系防疫的事，能算失控爆發麼？」接連便是難懂的話，什麼「水鏡八奇」、「暗黑兵法」、「這招高啊」、「用心理戰治國的國家」之類，引得眾人都鬨笑起來：店內外充滿了快活的空氣。

UK太多共諜

雖然唔想佢有事 但最終死咗嘅話點都要登報啦 記住喺埋《人民日報》同《環球時報》度登

其實中共滲透手法真係勁，當初仇共既國民黨都變左奶共，其他d國家都係咁

又咪利益-利益-利益 無限loop 有幾高章啊
成班垃圾黑社會爛仔 一帶一路咪即係借到你還唔起
全球打柒呢個仆街債主咪唔洗還

Uk一d都唔仇共 兩頭舔既高玩 點知玩死埋自己

一早插晒針 華人其實好無堅持 唔奇怪
但鬼佬 唔好睇得佢哋太高 利益面前

佢只係暫代
按例應該要盡快舉行大選選出新PM
下個PM好可能係反支派

市民普遍反共唔代表班玩家反共

雙面人先係死得最慘個個
一係乖乖地跟美帝
一係跟支那拿拿聲

係人都知反支係百利而無一害